\documentclass[10pt,a4paper]{article}

\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{pgf}
\usepackage{tikz}
\usepackage{pgfplots}
\usepackage{xcolor}
\pgfplotsset{compat=1.16}
\usepackage{mathrsfs}
\usetikzlibrary{arrows}

\usepackage{helvet}
\renewcommand\familydefault{\sfdefault}
\usepackage[lmargin=3em,
            rmargin=3em,
            bmargin=7em,
            tmargin=7em]{geometry}
\usepackage{epigraph}

\pagestyle{empty}
\AtBeginDocument{\renewcommand{\epigraphflush}{center}}

\tikzset{
  tile1/.pic={
    \draw [ultra thick]
         (0,0)
      -- (0.4198077400788122,0.30500817675307756)
      -- (0.3585586162481499,0.49351359683311496)
      -- cycle;
      \node at (0.3,0.3) {1};
  }
}
\tikzset{
  tile2/.pic={
    \draw [ultra thick]
         (0,0)
      -- (0.2216014118004872,0.30500817675307795)
      -- (0.1603522879698248,0.4935135968331152)
      -- cycle;
      \node at (0.15,0.31) {2};
  }
}

\tikzset{
  tile3/.pic={
    \draw [ultra thick]
        (0.2216014118004872,0.30500817675307795)
      -- (0.3585586162481499,0.49351359683311496)
      -- (0.2594554521089874,0.7985217735861927)
      -- (0.06124912383066216,0.7985217735861928)
      -- cycle;
      \node at (0.23,0.6) {3};
  }
}

\tikzset{
  tile4/.pic={
      \draw [ultra thick]
         (-0.2594554521089873,0.7985217735861929)
      -- (0.1603522879698248,0.4935135968331152)
      -- (0.06124912383066216,0.7985217735861928)
      -- cycle;
      \node at (0,0.7) {4};
  }
}

\tikzset{
  tile5/.pic={
      \draw [ultra thick]
         (0.2594554521089874,0.7985217735861927)
      -- (0.5189109042179747,0.9870271936662306)
      -- (0.4198077400788122,1.292035370419308)
      -- cycle;
      \node at (0.4,1.0) {5};
  }
}

\tikzset{
  tile6/.pic={
      \draw [ultra thick]
         (0.2594554521089874,0.7985217735861927)
      -- (0.41980774007881216,0.7985217735861927)
      -- (0.6297116101182183,0.6460176852096536)
      -- (0.6792631921877996,0.4935135968331151)
      -- (0.3585586162481499,0.49351359683311496)
      -- cycle;
      \node at (0.43,0.63) {6};
  }
}

\tikzset{
  tile7/.pic={
      \draw [ultra thick]
         (0.2594554521089874,0.7985217735861927)
      -- (0.5801600280486371,0.7985217735861927)
      -- (0.5189109042179747,0.9870271936662306)
      -- cycle;
      \node at (0.45,0.85) {7};
  }
}

\tikzset{
  tile8/.pic={
      \draw [ultra thick]
         (0.41980774007881216,0.7985217735861927)
      -- (0.6297116101182183,0.6460176852096536)
      -- (1.0990709322666115,0.7985217735861925)
      -- cycle;
      \node at (0.63,0.73) {8};
  }
}

\tikzset{
  tile9/.pic={
      \draw [ultra thick]
         (0.6792631921877996,0.4935135968331151)
      -- (1.0990709322666115,0.7985217735861925)
      -- (0.6297116101182183,0.6460176852096536)
      -- cycle;
      \node at (0.7,0.6) {9};
  }
}

\tikzset{
  tile10/.pic={
      \draw [ultra thick]
         (0.6792631921877996,0.4935135968331151)
      -- (0.5801600280486366,0.18850542008003776)
      -- (0.8396154801576242,0)
      -- cycle;
      \node at (0.69,0.2) {10};
  }
}

\tikzset{
  tile11/.pic={
      \draw [ultra thick]
         (0.4198077400788122,0.30500817675307756)
      -- (0.5801600280486366,0.18850542008003776)
      -- (0.6792631921877996,0.4935135968331151)
      -- (0.3585586162481499,0.49351359683311496)
      -- cycle;
      \node at (0.53,0.38) {11};
  }
}

\begin{document}
  \begin{center}
    \Huge Weihnachtsstern
    \setlength{\epigraphwidth}{0.3\textwidth}
    \epigraph{
      Als Jesus zur Zeit des Königs Herodes in Betlehem in Judäa geboren worden war, siehe, da kamen Sterndeuter aus dem Osten nach Jerusalem und fragten: Wo ist der neugeborene König der Juden?
      Wir haben seinen Stern aufgehen sehen und sind gekommen, um ihm zu huldigen.}
      {\textit{Matthäus 2,1--2}}
  \end{center}
  \Huge
  \begin{center}
    \begin{tikzpicture}[line cap=round,
                        line join=round,
                        >=triangle 45,
                        x=12cm,
                        y=12cm]
      \pic[every path/.style={fill=red!80}]{tile1};
      \pic[every path/.style={fill=red!85!black}]{tile2};
      \pic[every path/.style={fill=red!44}]{tile3};
      \pic[every path/.style={fill=red!80}]{tile4};
      \pic[every path/.style={fill=red!44}]{tile5};
      \pic[every path/.style={fill=red!80}]{tile6};
      \pic[every path/.style={fill=red!85!black}]{tile7};
      \pic[every path/.style={fill=red!44}]{tile8};
      \pic[every path/.style={fill=red!85!black}]{tile9};
      \pic[every path/.style={fill=red!85!black}]{tile10};
      \pic[every path/.style={fill=red!45}]{tile11};
%       \draw [fill=white] (0,0) circle (2.5pt);
%       \draw [fill=white] (0.8396154801576242,0) circle (2.5pt);
%       \draw [fill=white] (1.0990709322666115,0.7985217735861925) circle (2.5pt);
%       \draw [fill=white] (0.4198077400788122,1.292035370419308) circle (2.5pt);
%       \draw [fill=white] (-0.2594554521089873,0.7985217735861929) circle (2.5pt);
%       \draw [fill=white] (0.1603522879698248,0.4935135968331152) circle (2.5pt);
%       \draw [fill=white] (0.2594554521089874,0.7985217735861927) circle (2.5pt);
%       \draw [fill=white] (0.5801600280486371,0.7985217735861927) circle (2.5pt);
%       \draw [fill=white] (0.6792631921877996,0.4935135968331151) circle (2.5pt);
%       \draw [fill=white] (0.4198077400788122,0.30500817675307756) circle (2.5pt);
%       \draw [fill=white] (0.3585586162481499,0.49351359683311496) circle (2.5pt);
%       \draw [fill=white] (0.41980774007881216,0.7985217735861927) circle (2.5pt);
%       \draw [fill=white] (0.6297116101182183,0.6460176852096536) circle (2.5pt);
%       \draw [fill=white] (0.2216014118004872,0.30500817675307795) circle (2.5pt);
%       \draw [fill=white] (1.0990709322666115,0.7985217735861925) circle (2.5pt);
%       \draw [fill=white] (0.06124912383066216,0.7985217735861928) circle (2.5pt);
%       \draw [fill=white] (0.5189109042179747,0.9870271936662306) circle (2.5pt);
%       \draw [fill=white] (0.5801600280486366,0.18850542008003776) circle (2.5pt);
    \end{tikzpicture}
  \end{center}

  \clearpage

  \begin{center}
    \Huge Weihnachtsstern
    \setlength{\epigraphwidth}{0.3\textwidth}
    \epigraph{
      Als Jesus zur Zeit des Königs Herodes in Betlehem in Judäa geboren worden war, siehe, da kamen Sterndeuter aus dem Osten nach Jerusalem und fragten: Wo ist der neugeborene König der Juden?
      Wir haben seinen Stern aufgehen sehen und sind gekommen, um ihm zu huldigen.}
      {\textit{Matthäus 2,1--2}}
  \end{center}
  \begin{center}
    \begin{tikzpicture}[line cap=round,
                        line join=round,
                        >=triangle 45,
                        x=12cm,
                        y=12cm]
      \pic{tile1};
      \pic{tile2};
      \pic{tile3};
      \pic{tile4};
      \pic{tile5};
      \pic{tile6};
      \pic{tile7};
      \pic{tile8};
      \pic{tile9};
      \pic{tile10};
      \pic{tile11};
    \end{tikzpicture}
  \end{center}

  \begin{center}
    \begin{tikzpicture}[line cap=round,
                        line join=round,
                        >=triangle 45,
                        x=12cm,
                        y=12cm]
      \pic[shift={(-0.3,0.6)},
           rotate=-50,
           every node/.style={white}]{tile1};
      \pic[shift={(0.3,-0.3)},
           rotate=150,
           every node/.style={white}]{tile2};
      \pic[shift={(0.1,-0.5)},
           rotate=20,
           every node/.style={white}]{tile3};
      \pic[shift={(-0.2,-0.6)},
           rotate=130,
           every node/.style={white}]{tile4};
      \pic[shift={(-0.2,-0.8)},
           rotate=50,
           every node/.style={white}]{tile5};
      \pic[shift={(0.35,-1.5)},
           rotate=90,
           every node/.style={white}]{tile6};
      \pic[shift={(0.25,-1.2)},
           rotate=60,
           every node/.style={white}]{tile7};
      \pic[shift={(0.1,1.3)},
           rotate=180,
           every node/.style={white}]{tile8};
      \pic[shift={(0.3,-0.8)},
           rotate=120,
           every node/.style={white}]{tile9};
      \pic[shift={(-0.8,-0.5)},
           rotate=30,
           every node/.style={white}]{tile10};
      \pic[shift={(0,-1.6)},
           rotate=40,
           every node/.style={white}]{tile11};
    \end{tikzpicture}
  \end{center}

  \clearpage

  \begin{center}
    \begin{tikzpicture}[line cap=round,
                        line join=round,
                        >=triangle 45,
                        x=42cm,
                        y=42cm]
      \pic[rotate=72]{tile1};
    \end{tikzpicture}
  \end{center}

  \clearpage

  \begin{center}
    \begin{tikzpicture}[line cap=round,
                        line join=round,
                        >=triangle 45,
                        x=42cm,
                        y=42cm]
      \pic{tile2};
    \end{tikzpicture}
  \end{center}

  \clearpage

  \begin{center}
    \begin{tikzpicture}[line cap=round,
                        line join=round,
                        >=triangle 45,
                        x=42cm,
                        y=42cm]
      \pic[rotate=-18]{tile3};
    \end{tikzpicture}
  \end{center}

  \clearpage

  \begin{center}
    \begin{tikzpicture}[line cap=round,
                        line join=round,
                        >=triangle 45,
                        x=42cm,
                        y=42cm]
      \pic[rotate=135]{tile4};
    \end{tikzpicture}
  \end{center}

  \clearpage

  \begin{center}
    \begin{tikzpicture}[line cap=round,
                        line join=round,
                        >=triangle 45,
                        x=42cm,
                        y=42cm]
      \pic{tile5};
    \end{tikzpicture}
  \end{center}

  \clearpage

  \begin{center}
    \begin{tikzpicture}[line cap=round,
                        line join=round,
                        >=triangle 45,
                        x=42cm,
                        y=42cm]
      \pic[rotate=-52]{tile6};
    \end{tikzpicture}
  \end{center}

  \clearpage

  \begin{center}
    \begin{tikzpicture}[line cap=round,
                        line join=round,
                        >=triangle 45,
                        x=42cm,
                        y=42cm]
      \pic[rotate=60]{tile7};
    \end{tikzpicture}
  \end{center}


  \clearpage

  \begin{center}
    \begin{tikzpicture}[line cap=round,
                        line join=round,
                        >=triangle 45,
                        x=42cm,
                        y=42cm]
      \pic[rotate=60]{tile8};
    \end{tikzpicture}
  \end{center}

  \clearpage

  \begin{center}
    \begin{tikzpicture}[line cap=round,
                        line join=round,
                        >=triangle 45,
                        x=42cm,
                        y=42cm]
      \pic[rotate=30]{tile9};
    \end{tikzpicture}
  \end{center}

  \clearpage

  \begin{center}
    \begin{tikzpicture}[line cap=round,
                        line join=round,
                        >=triangle 45,
                        x=42cm,
                        y=42cm]
      \pic{tile10};
    \end{tikzpicture}
  \end{center}

  \clearpage

  \begin{center}
    \begin{tikzpicture}[line cap=round,
                        line join=round,
                        >=triangle 45,
                        x=42cm,
                        y=42cm]
      \pic[rotate=90]{tile11};
    \end{tikzpicture}
  \end{center}

\end{document}
